{
    "Abyssos: The Eighth Circle": "万魔殿 炼净之狱4",
    "Abyssos: The Eighth Circle (Savage)": "零式万魔殿 炼净之狱4",
    "Abyssos: The Fifth Circle": "万魔殿 炼净之狱1",
    "Abyssos: The Fifth Circle (Savage)": "零式万魔殿 炼净之狱1",
    "Abyssos: The Seventh Circle": "万魔殿 炼净之狱3",
    "Abyssos: The Seventh Circle (Savage)": "零式万魔殿 炼净之狱3",
    "Abyssos: The Sixth Circle": "万魔殿 炼净之狱2",
    "Abyssos: The Sixth Circle (Savage)": "零式万魔殿 炼净之狱2",
    "Alexander - The Arm of the Father": "亚历山大机神城 启动之章3",
    "Alexander - The Arm of the Father (Savage)": "亚历山大零式机神城 启动之章3",
    "Alexander - The Arm of the Son": "亚历山大机神城 律动之章3",
    "Alexander - The Arm of the Son (Savage)": "亚历山大零式机神城 律动之章3",
    "Alexander - The Breath of the Creator": "亚历山大机神城 天动之章2",
    "Alexander - The Breath of the Creator (Savage)": "亚历山大零式机神城 天动之章2",
    "Alexander - The Burden of the Father": "亚历山大机神城 启动之章4",
    "Alexander - The Burden of the Father (Savage)": "亚历山大零式机神城 启动之章4",
    "Alexander - The Burden of the Son": "亚历山大机神城 律动之章4",
    "Alexander - The Burden of the Son (Savage)": "亚历山大零式机神城 律动之章4",
    "Alexander - The Cuff of the Father": "亚历山大机神城 启动之章2",
    "Alexander - The Cuff of the Father (Savage)": "亚历山大零式机神城 启动之章2",
    "Alexander - The Cuff of the Son": "亚历山大机神城 律动之章2",
    "Alexander - The Cuff of the Son (Savage)": "亚历山大零式机神城 律动之章2",
    "Alexander - The Eyes of the Creator": "亚历山大机神城 天动之章1",
    "Alexander - The Eyes of the Creator (Savage)": "亚历山大零式机神城 天动之章1",
    "Alexander - The Fist of the Father": "亚历山大机神城 启动之章1",
    "Alexander - The Fist of the Father (Savage)": "亚历山大零式机神城 启动之章1",
    "Alexander - The Fist of the Son": "亚历山大机神城 律动之章1",
    "Alexander - The Fist of the Son (Savage)": "亚历山大零式机神城 律动之章1",
    "Alexander - The Heart of the Creator": "亚历山大机神城 天动之章3",
    "Alexander - The Heart of the Creator (Savage)": "亚历山大零式机神城 天动之章3",
    "Alexander - The Soul of the Creator": "亚历山大机神城 天动之章4",
    "Alexander - The Soul of the Creator (Savage)": "亚历山大零式机神城 天动之章4",
    "Alphascape V1.0": "欧米茄时空狭缝 阿尔法幻境1",
    "Alphascape V1.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 阿尔法幻境1",
    "Alphascape V2.0": "欧米茄时空狭缝 阿尔法幻境2",
    "Alphascape V2.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 阿尔法幻境2",
    "Alphascape V3.0": "欧米茄时空狭缝 阿尔法幻境3",
    "Alphascape V3.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 阿尔法幻境3",
    "Alphascape V4.0": "欧米茄时空狭缝 阿尔法幻境4",
    "Alphascape V4.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 阿尔法幻境4",
    "Anabaseios: The Eleventh Circle": "万魔殿 荒天之狱3",
    "Anabaseios: The Eleventh Circle (Savage)": "零式万魔殿 荒天之狱3",
    "Anabaseios: The Ninth Circle": "万魔殿 荒天之狱1",
    "Anabaseios: The Ninth Circle (Savage)": "零式万魔殿 荒天之狱1",
    "Anabaseios: The Tenth Circle": "万魔殿 荒天之狱2",
    "Anabaseios: The Tenth Circle (Savage)": "零式万魔殿 荒天之狱2",
    "Anabaseios: The Twelfth Circle": "万魔殿 荒天之狱4",
    "Anabaseios: The Twelfth Circle (Savage)": "零式万魔殿 荒天之狱4",
    "Asphodelos: The First Circle": "万魔殿 边境之狱1",
    "Asphodelos: The First Circle (Savage)": "零式万魔殿 边境之狱1",
    "Asphodelos: The Fourth Circle": "万魔殿 边境之狱4",
    "Asphodelos: The Fourth Circle (Savage)": "零式万魔殿 边境之狱4",
    "Asphodelos: The Second Circle": "万魔殿 边境之狱2",
    "Asphodelos: The Second Circle (Savage)": "零式万魔殿 边境之狱2",
    "Asphodelos: The Third Circle": "万魔殿 边境之狱3",
    "Asphodelos: The Third Circle (Savage)": "零式万魔殿 边境之狱3",
    "Deltascape V1.0": "欧米茄时空狭缝 德尔塔幻境1",
    "Deltascape V1.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 德尔塔幻境1",
    "Deltascape V2.0": "欧米茄时空狭缝 德尔塔幻境2",
    "Deltascape V2.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 德尔塔幻境2",
    "Deltascape V3.0": "欧米茄时空狭缝 德尔塔幻境3",
    "Deltascape V3.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 德尔塔幻境3",
    "Deltascape V4.0": "欧米茄时空狭缝 德尔塔幻境4",
    "Deltascape V4.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 德尔塔幻境4",
    "Eden's Gate: Descent": "伊甸希望乐园 觉醒之章2",
    "Eden's Gate: Descent (Savage)": "伊甸零式希望乐园 觉醒之章2",
    "Eden's Gate: Inundation": "伊甸希望乐园 觉醒之章3",
    "Eden's Gate: Inundation (Savage)": "伊甸零式希望乐园 觉醒之章3",
    "Eden's Gate: Resurrection": "伊甸希望乐园 觉醒之章1",
    "Eden's Gate: Resurrection (Savage)": "伊甸零式希望乐园 觉醒之章1",
    "Eden's Gate: Sepulture": "伊甸希望乐园 觉醒之章4",
    "Eden's Gate: Sepulture (Savage)": "伊甸零式希望乐园 觉醒之章4",
    "Eden's Promise: Anamorphosis": "伊甸希望乐园 再生之章3",
    "Eden's Promise: Anamorphosis (Savage)": "伊甸零式希望乐园 再生之章3",
    "Eden's Promise: Eternity": "伊甸希望乐园 再生之章4",
    "Eden's Promise: Eternity (Savage)": "伊甸零式希望乐园 再生之章4",
    "Eden's Promise: Litany": "伊甸希望乐园 再生之章2",
    "Eden's Promise: Litany (Savage)": "伊甸零式希望乐园 再生之章2",
    "Eden's Promise: Umbra": "伊甸希望乐园 再生之章1",
    "Eden's Promise: Umbra (Savage)": "伊甸零式希望乐园 再生之章1",
    "Eden's Verse: Fulmination": "伊甸希望乐园 共鸣之章1",
    "Eden's Verse: Fulmination (Savage)": "伊甸零式希望乐园 共鸣之章1",
    "Eden's Verse: Furor": "伊甸希望乐园 共鸣之章2",
    "Eden's Verse: Furor (Savage)": "伊甸零式希望乐园 共鸣之章2",
    "Eden's Verse: Iconoclasm": "伊甸希望乐园 共鸣之章3",
    "Eden's Verse: Iconoclasm (Savage)": "伊甸零式希望乐园 共鸣之章3",
    "Eden's Verse: Refulgence": "伊甸希望乐园 共鸣之章4",
    "Eden's Verse: Refulgence (Savage)": "伊甸零式希望乐园 共鸣之章4",
    "Sigmascape V1.0": "欧米茄时空狭缝 西格玛幻境1",
    "Sigmascape V1.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 西格玛幻境1",
    "Sigmascape V2.0": "欧米茄时空狭缝 西格玛幻境2",
    "Sigmascape V2.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 西格玛幻境2",
    "Sigmascape V3.0": "欧米茄时空狭缝 西格玛幻境3",
    "Sigmascape V3.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 西格玛幻境3",
    "Sigmascape V4.0": "欧米茄时空狭缝 西格玛幻境4",
    "Sigmascape V4.0 (Savage)": "欧米茄零式时空狭缝 西格玛幻境4",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 1": "巴哈姆特大迷宫 邂逅之章1",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 2": "巴哈姆特大迷宫 邂逅之章2",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 3": "巴哈姆特大迷宫 邂逅之章3",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 4": "巴哈姆特大迷宫 邂逅之章4",
    "the Binding Coil of Bahamut - Turn 5": "巴哈姆特大迷宫 邂逅之章5",
    "the Final Coil of Bahamut - Turn 1": "巴哈姆特大迷宫 真源之章1",
    "the Final Coil of Bahamut - Turn 2": "巴哈姆特大迷宫 真源之章2",
    "the Final Coil of Bahamut - Turn 3": "巴哈姆特大迷宫 真源之章3",
    "the Final Coil of Bahamut - Turn 4": "巴哈姆特大迷宫 真源之章4",
    "the Second Coil of Bahamut (Savage) - Turn 1": "巴哈姆特零式大迷宫 入侵之章1",
    "the Second Coil of Bahamut (Savage) - Turn 2": "巴哈姆特零式大迷宫 入侵之章2",
    "the Second Coil of Bahamut (Savage) - Turn 3": "巴哈姆特零式大迷宫 入侵之章3",
    "the Second Coil of Bahamut (Savage) - Turn 4": "巴哈姆特零式大迷宫 入侵之章4",
    "the Second Coil of Bahamut - Turn 1": "巴哈姆特大迷宫 入侵之章1",
    "the Second Coil of Bahamut - Turn 2": "巴哈姆特大迷宫 入侵之章2",
    "the Second Coil of Bahamut - Turn 3": "巴哈姆特大迷宫 入侵之章3",
    "the Second Coil of Bahamut - Turn 4": "巴哈姆特大迷宫 入侵之章4"
}